[四月新番] 超異域公主連結 Re:Dive

STAFF
原作：Cygames
監督、系列構成：金崎貴臣
助監督：春藤佳奈
角色設計：栗田聰美、楊烈駿、野田康行
色彩設計：手島明美
3DCG監督：中野祥典
美術監督：池田真依子
攝影監督：米澤壽
編輯：木村佳史子
音樂：IMAGINE
音響監督：金崎貴臣
錄音：山口貴之
音響效果：小山恭正
音響製作：東北新社
動畫製作：CygamesPictures

CAST
貪吃佩可：M·A·O
凱留：立花理香
可可蘿：伊藤美來
佑樹：阿部敦
愛梅斯：高橋李依
拉比莉斯塔：澤城美雪
花凜：洲崎綾
美美：日高里菜
禊：諸星堇
鏡華：小倉唯

我是佑燒

可可蘿係我媽媽

問頭諗著男主係咪啞......

好在最後都有完整講一句野....
希望下集有返正常對答

返去搵你最愛既fu9啦，死狗公

咕嚕靈波！

係咪典型嘅後宮番？

係

我喜歡ue

嘩 動畫好好看
想入坑遊戲了

抽唔到老婆嘅老婆育成遊戲
垃圾驚confirmed

呢隻驚係抽媽媽

CY驚真棒

條五毛比禾追擊到比人bin 左
無得睇五毛post 好慘牙

全婆俠here

lm

貪吃佩可沖涼改撚到淨係洗面有冇搞錯啊

今集唯一必屌地方

啲畫開波咁靚
到底會第幾集開始崩?

終於有人開

明顯想走子宮向

依度冇人睇蘿莉？
噴水蘿
霞

其實有可可蘿就夠
照顧你一切起居飲食
衣食住行通通都包
平時又俾零用錢你使 唔撚使你條失憶戇鳩無錢用
仲要係11歲幼女媽媽又香又甜白短髮蘿
屌 我完全諗唔到唔撚揀可可蘿做老婆既理由
可可蘿is the one and the only one

可可羅係媽
佩可係女朋友
黑猫係sp

正

你望下對奶，咪知UE 佩可受歡迎既原因囉

雖然我都係巨乳控
但係以母性同女子力黎講
我一定係揀可可蘿

可可蘿is wife

8歲更受歡迎

但最愛歡迎係8歲噴水蘿

其實game 入面動畫量都就黎夠做幾集

識貨

我全都要

老婆好易抽 最多三百抽

好想睇泳網飯團

Pool pool 都井

男主弱智？

失憶

有玩開公主連結
遊戲內男主幾乎冇任何對白
動畫已經算講多左野

蘿莉連結

我都想同佢地連結

依套野幾好睇

嗨

長髮可可羅正d

無限定角=垃圾
而家入坑真係唔撚洗玩
利申:舊年6月已經無玩

睇男主表現其實同弱智無咩分別

是但百幾蚊個起手AC齊限角喎

依家入坑先易 冇限角養六星就得

pvp全6星(免費角)已經爬到上1
公會前百(3服)冇人理你幾多限 出齊auto刀搞掂

呢d拎去五馬分屍算吧

我都係自己開hea玩

失智

變左傻鳩

搞到可可蘿差啲要去做雞養佢

但可可蘿養得幾開心

可可蘿真病嬌 主角變正常會唔開心 到時拎返記憶可能會扑傻返佢

如果係就神作

對比game已經崩左

同驚比崩得好過份

以近年動畫質素黎講算幾靚
如果全部要game咁嘅質素都幾重本

LM

老實講 得兩三隻限定角係必須
你唔咪打競技場嘅話又可以借隊友

監督原來係金崎貴臣
怪不得畫風咁似美好世

傻啦
上年講到聖千唔係次次出到
點知啲三階痴線軸次次都見到佢咁滯
唔抽一隻限慘過死

今季唔知有冇ue
game係主角同佢一齊跌

對不起，ue

幾好睇

黑貓計數未

睇到想玩game

不要再考我了

依家門檻變到咁低？我棄果陣差唔多隻隻限都人權，打戰隊戰少咁隻都冇人收

好彩有巴打買左接手，好似變埋全婆俠

仍然都係多人權
btw接手果個好似又放左

巴打都放左

我冇放 我幫sonet打工

10抽就中啦

輕鬆玩唔得咩
利申 : 有活動或戰隊競賽先打,平時都係每日登一登入,
都不知玩得幾開心

歐洲淫

產廢

係姫係公主

只可以話對新手/無課係friendly好多
六星勁在stat高 同UB強化
依家台版進度 五星滿rank 滿等大約戰力兩萬到兩萬一 六星係去到兩萬六兩萬七
所以依家競技場六星角係打橫行咁濟
但係限角依然有特別既技同UB 係六星取代唔到

新人LM 已追

me2

做唔正全婆俠
不如唔好玩

可蘿媽世界第一

Vpn 上 anime1

邊個國家ip?

無所謂
只不過佢片源係b站
本身應該不係支那網
掛個vpn 買個安心

用開nord
用Hong Kong 任何一個都ok

Sorry 抄車應該跟楓林暫時停左

英文字幕 用住先

最好vpn
廣吿都幾多下

已經崩咗啦
game入面啲作畫完美好多

有無免費vpn可以睇到？

unblock youku

好想食噴水蘿蔔

冇玩開GAME
但成日J
D女好正

預告隻喵好得意

Viu買未

考考佢

第二集咁又完左

換左ed幾好聽

ed好正，不過感覺開始崩

佩可會否太屈機 輸出同坦都點滿 係智力0

素晴味開始出

唔係掛咁快崩

唔想崩 不如睇番game動畫我就係要咁樣

Kmr計劃通

ed隻凱留

魔改左 睇黎ue冇機會出場

玩緊台服 聽日又有兩隻聖誕復刻要抽 搶錢呀

op

玩game已經比呢首歌狂洗腦
到左動畫都要比佢洗

無玩game，睇日本電視台其他動畫，都俾佢既廣告歌洗左腦

b站買晒台港澳版權 搞到唔知邊到睇中字

神game必玩 一齊做股東

留名100抽內中聖千 多謝定sonet爸爸

錯post

之後仲有新年黑貓

神作 入坑了

有冇重錄過首op,副歌都仲係咁五音不全

英肉啱唔啱啊?

男主真弱智

Google 櫻花動漫

啦啦隊

見到步未
之後會唔會每集出現一次

玩公主都弱智

認同

玩GAME都唔覺
原來主角講野係咁

男豬巧低智

冇玩過隻GAME, 到底個故事講咩

男豬條白痴仔屌到全部女大肚

所有女角見到男豬都會出曬水

男主係現實世界開後宮開得太勁
於是俾人掉去異世界度，無哂記憶
但係佢繼續開後宮，然後俾自己嘅後宮carry

唔係異世界 係遊戲世界 就好似某桐咁打緊VRMMO

主角人渣誠 玩vrgame失左憶變和真
佩可=世界 優衣=言葉

詳細睇下WIKI就知

login bonus

經費滿滿

美好世界梗

仲有「對，我是和真」梗

福島潤

really?

冇玩隻驚
男豬咁樣係失憶定係失智先真呀

好似湊緊個匡智嘅細路咁

唔好咁啦 玩game你就係男主

both
有d人失憶
會淨係唔記得普通野
例如人名,住係邊咁

但呢套個男主係連生活技能都無埋
無左弱智仔

四月美食番

男豬講左幾多句野

唔多過3句，不過估唔到黑貓起動畫居然都要食蟲

女帝畫到老多10年

老闆果句shit笑撚左出黎,以為佢好有料

老闆係弦一郎

點解會致敬美好世界？
呢兩條友都真係好有美好世界feel

因為監督係同一個人
攬住把劍條友同和真係同一個聲優

留名

屌你最後食戟黎既

好似睇緊素晴咁

台服聽日開始免費10連抽
睇完動畫想玩可以趁而家

食戟之靈

垃圾驚 不了

凱留

一齊玩gbf

傻子先打古戰

但豬bf有好多高汁蘿蔔

gbf男人好j好多吧

最近入手左ps4一齊玩gbf 格驚吧

冇ps4送部俾我一齊玩

最左條女叫咩 好撚正

嘉夜
Btw好朋友部三人組都唔差
佢地兩個活動都整得好好
克蘿依

即刻down 黎玩先tw嘉夜勁唔勁

唔勁
不過老婆遊戲 理撚得佢

同埋提提你
一定要留石抽人權 隻game無人權角慘過食屎
似似花 泳凱留 新年凱留 泳媽媽 女帝
遲下有個pool會有呢啲角抽 泳裝例外

讚成

好撚正 d囡囡好得

坑已入

煩膠佐倉

有冇話幾時會出 頭先google 左似似花又係

唔知 但至少過左聖誕伊莉亞個pool先

唔該晒巴打

認真..已經151lv 170萬戰

似似花應該新年黑貓個池有得抽

新手唔係有44花池咩

新手可以刷幾個ac今日之後唔好登入 等黑貓池儲低百幾抽慢慢刷
中途登入左就斷冇得儲

我想問集齊碎片係咪可以合成隻角色出黎？ thz

有驚po

啲女真係畫得好靚

唔該你 去錯地方

竟然覺得嘉夜正？
我就係因為skip左呢隻做唔到全婆俠

大佬

想屌死佢

屌到佢係咁噴水

想飲鏡華的水水

我屌到佢噴
你再飲
開心些牙

蘿莉3人組

大翅膀

蒼井翔太
唔通係人妖

佩可正到
想入坑了

不會懷孕

所有事嘅起點就係一個想做公主嘅男人

冇玩開呢個遊戲，睇呢套作品嘅話會唔會睇唔明？

唔會

掛住係apps台果邊冇過黎推post
利申助手廚等緊會郁既優花梨

想問動畫其實有冇跟手機驚劇情
無厘頭得黎幾好睇

主線有跟小小 但主要係講主角公會日常

第一次識佢係糞作

助手廚+1

咩意思

偷劍個兩個路人

台版啲機率真係好高
點解當初我會玩日版唔玩台版

屌認錯Post

唔小心激嬲優衣

優衣中意男主角
但一堆獸人係個人故事度NTR優衣
而過程中佢地多數會講句對唔住優衣

用佢個加拿大打飛機

黑色智障

不要玩黑貓

隻game真係無底深潭

好想要後面隻オイラ

操智障是犯法的

可能已經有精喺嗰度

？

要pin了

咁快出6星點跟

屌累仔

呀joe

ごめん

太好看了

FBI open up.gif

依隻就算啦，係我婆都係咁話，打J佢就得，
打其他野，都係收返埋算
你抽下諾威姆就知個機率咩事

衰貓真係好得意

我婆黎

反骨仔

草泥馬樣趕客

吐痰個下真係痴撚線
變身蘋果變靚女都救唔番

立花理香同德井青空把聲好似

除左3大女主外， 其他都係過一過場？
今集個女騎士都好J

動畫就咁睇係
不過game入面主線就佔一啲位置既
去到後期就咩公會都有份 但主要都係佢地三個為主
今集女騎士係

唔怪得安排媽寶同佢相遇， 未來修羅場

男豬內置超強力雄性荷爾蒙
條條女都冧佢
基本上成隻game就係一大堆女既修羅場

UE幾時出黎

對不起yui

下季...如果有的話

cy爸爸係咁賣婆

大把錢出第2季

天聞拎晒d錢整馬涼

可可蘿:條條女你都識既

一個月識幾十條女
一日一條都唔掂

4K ED wallpaper

睇咗幾集都未知個故事講咩
有冇人可以講解下

冇主線因為女主仲未出場,動畫版應該唔會跟隻game出,你當日常番睇

以為係後宮番 睇落去點知係konosuba黎

屌 今集笑足全場 笑到仆街

ナイス爆裂

個網又幾快

靜靜地加密OK？又想個網冇得睇？

我睇緊啲咩

慢慢farm嘅game 今年玩 半年後你先開始知道自己做緊咩

平時望得多game入面既深月
動畫畫得佢幾靚

全集都好好笑, 呢個樣直頭笑出聲

下集動畫朋友

OP好聽

可可羅媽媽

有佢既話就解決到老婆同老母跌落水 要救邊個先既問題

可可羅=老婆=老母

お可愛いこと

睇返完全唔明點解會鍾意男主

笑片就唔好深究咁多啦

一個飯團就溝到女

問左sao先

桐人做過咩黎

SAOP補完多D交集
頭幾層基本上一齊行動
亦產生好多bug
SAO純粹係條女面前執咗一樓王尾刀
主角威能已贏

點解一個飯團溝到女?
男豬: 因為我有課金

食野溝女先驅

琹

冇事既 唔係日常番黎咩

家姐仲要係咁立flag

凱留我老婆
我要帶佢還遊世界

好似開始入返d主線
繼續全集冇悶場 又去課返兩pack石支持下老婆先

除左d食物 作畫越黎越素晴(崩)

黑貓點都係咁靚

好好睇 日常番黑馬
我而家先知栞同初音係兩姊妹

新年黑貓抽左未

可可羅可是能成為我母親的女人啊！

有無玩嫁你
定飛哂d故事

淨係睇黑貓

男主果然係弱智

匡智朋友黎

佑樹都傻唔晒 無同佢癲埋一份

失憶呀嘛

唔止失憶 失埋智

嗰幾隻青蛙真係令人諗起素晴嘅巨大青蛙

神作留名

凱留真係好正

睇完今集覺得碧真係好正

媽媽先係親生女

佢可以同素晴悠悠做朋友組隊
BB團 BB團

不過男主係弱智

遊戲入面可媽表示：不用多說又是主人你認識的女生

係唔係我錯覺
點解好似好崩

是正常的

今集最後咩事

可蘿仔

定係致敬素晴，堆青蛙

男主: I go to school by bus

睇game 睇到chapter 8
打算黎睇日常
然後...

首主題曲真係好百搭
sad個陣播慢版 高潮個陣又播

其實幾好聽

見好多人話難聽

唱既問題

支那b服一個月營收夠cy出10個season動畫

出到s10都大把人睇

粉毛係❓

初音 病弓個家姐

姐妹丼

屌死佢地

識玩粉毛一定係玩睡姦

個妹點玩好，求指教

好想玩佢條老虎尾

初音卯月聲

今晚又有得J

全部都係我婆

真

婆

Cybaba好有錢

我婆

利瑪婆定小雪婆

幾時可以出場

點推都冇用 日本仔啱啱投票人氣都係塾底

佢路過架炸 應該出唔到場

疊聲高中低音分工唱嘅話會改善好多

今集經費滿滿

話說今集係咪game既第一個event故事？

今集cls 瘋狂燒經費 cybaba好波！
依家即刻入game課pack石先

今集步未又輕輕咁出咗場

依家有得買特典送BD

今集舊御三家都閃過 唔知最後仲會唔會出現

唔係玩日版 買完都冇用

買1,4卷再加入做騎空士

無限經費

貓飯先係男女主吧

唔通睇佑樹咩

好正

好明顯啦

果粒石有咩用

貼錯PO 不過都係cybaba

我愛爸爸

但爸爸唔愛我

y ar

唔派膠一樣好睇

神作

係咪無跟原作故事？
無玩過唔知

thx巴打，雖然唔係好知啲名邊個打邊個
即係可以理解為係平行宇宙

有冇投票結果既link，步未排最尾應該係佢地得登咁投
我排既話最尾一定係跳跳虎

過氣妹仔

華哥第一

即係邊個？

雷姆世界第一

男主發夢個陣智力回復正常？

邊個係跳跳虎 ?
等緊小望出場呀..............

茉莉

第二章未又係失智 無乜所謂

今集女帝同初音都

ッス
煩到仆街

阿婆

小小甜心

想屌

FBI OPENUP!!!!!!!!!!

仲未有熟肉 不想活了

我全都要！跟晒我返屋企有糖食！

好撚正

cosmo blue flush 淋熄個火

好可愛

想要隻雞

巧正

每次凱露叫可可露做"可夢助"都好攪笑...
隻game 係咪都係咁 ?

可蘿仔喎

乜撚嘢可夢助 睇埋啲垃圾殘體嘢

只要有美美 就有另外2隻小蘿莉

野原新之助（野原しんのすけ）
普遍すけ係譯助

係個夢字呀 屌你個閪

今集有裸足睇

嗰一個shot

想屌死個3隻蘿蔔

似打錯字姐

點解係可可露

發覺睇咗幾話動畫除咗路人得男主角係男仔，其他全部女

呃左飯糰隻豬個兩個人係咩黎

裡menu食蟲老闆

呢啲都會有時再出場？

兩小偷出多個3集
算男2同3

唔知動畫會唔會有璃乃
招技超正

corona rain

煩膠

睇到第三集幾好睇
係咪美食番黎

我婆黑貓番

D食物係野味黎

咁似為美好的世界獻上祝福
原來監督係同一個人

蟲。。。

彩色青蛙

夏日臭鼬

我全婆

酒鬼水手服 是我婆

下集泳裝
有啲驚J撚死

係咪24集架？
12集既話邊講到咁多人？

如果真係要講 就算24集都唔會講得晒

ue矛衣未出到場先算

9話泳裝的話
11話應該會黎料

肺炎箭雨?

molamola要道歉啦
全體母豬連結角色露出胸部同支國人道歉都搞唔掂啦

幾鍾意貪食佩可成日係人地做緊正經野個時, 自己就係背後做其他ON9野

好似

乜game, 條女幾正

閃之軌跡

日版要出新活動妹弓了

套野好似隻隻角色都好撚勁
是但一招都大爆炸

無玩但套動畫好正
真係廣告來

起碼俾到人 要不是CY爸爸 真係想入坑的感覺

相比起隔離黑獸動畫趕客...

對不起黑貓

唔關錢唔錢事 有錢都可以自盡

頂 日服儲得半井石就開公主祭

10抽就中

男主角9成時間都係啞，放心
我當平均值睇

佩可智力0嘅話，男主一定負數

佩可係扮傻
男主真係弱智

得凱留算正常人

俾噴水蘿噴

似失智多D

泳媽真係好撚正

集集都有佢

大家儲定石等夏天抽埋其他幾隻泳裝啦

見到泳衣咲戀就諗返自己抽唔中

咲戀

當年未有保底泳衣佩可課咗好撚多

笑死， 系統升級淨係唔比改名

超異域牆內連結

想同黑貓連結

禾同佢日日做

甘禾同你連結
算唔算連結到黑貓

限必中左 hehe

想同可蘿仔

超連結

現實果個

全都要

係咪防止人改名做8964

好想汁酒鬼屍

而家好多虐貓本

我老婆咁可愛都虐

好痴線，靚到真係倒錢落海
海浪畫到咁既質素仲要識郁

同臭貓玩LINE

想屌死個衰女包

現實係同戰隊成員用line排隊出新黑刀
都勉強叫係同黑貓玩line

10話

本多終勝

你咁鬼好眼力
路人甲乙丙都咁留意到

應該只係公仔黎掛

依里邊有咁大

遊戲廣告嚟講真係超哂班

咁快出預告？

（重未有小望，仆街！）

第十集出伊莉亞嗰團
然後可能最尾一集收返Christina伏筆
即係得一集介紹新角色
一係慈樂之音 一係獸人嗰團
而睇op慈樂之音 三個人都出現過兩次
獸人得霞出現過（冇記錯）
咁即係冇得睇咕嚕寧波 sosad

唔係13集咩

Ok我自膠

癲撚線 今集既布丁

食咗男主
咩料理都要加蟲 cls

想睇布丁屙返男豬出黎

下集靜流同妹弓

得13集咁短 有無搞錯

賺咁多錢今次口碑算唔錯應該有下季掛 下季可能行主線

依套實有下季啦 冇理由冇呱

隻貓呢排都係做賓妹

淫賤伊莉亞

痴線以為主角死咗

路人

中間有段係嗰兩個肥瘦路人過場，係咪neta konosuba

係 同聲優

咁都見到
佢真係集集都出場

而家啲吸血鬼咁鐘意做幼女

佢地係唔係放棄左美食嗰4個人
鳩畫

得返兩集 但仲有慈樂,自衛隊,破曉3個公會

最尾凱留隻公仔

可憐哪

一腳HI過就有咁嘅威力

妹弓好可受

但係走晒樣

其實個個都好似有d唔同樣不過唔緊要

布丁真係....

尾兩集跑主綫 點睇都似有第2季

上套條GAME數都未找

cy話今年一定出

疫情搞到馬影都無隻，玩捉鬼

d鬼經費好高好高質 食物,背景,湖水又係勁靚
但人物遠鏡就成日崩想點

頭幾集都仲好正常
調轉黎講應該係整體質量都跌Watt

廢柴男主又-6完成任務

似似花真係好正

男主最尾終於講到完整句子

我的

因為可以拎監督個名做藉口咁崩

特登崩係風格

姐姐真係好痴線好好笑

呢幕好笑

崩撚到咁
點睇呀

臨尾出似似花
好彩冇崩

會係乜味

買bd

擰頭個下好正

啱啱開始睇…搞到有d想玩隻game

會唔會太遲？如果玩，玩咩服好？

有心唔怕遲我都係因為動畫先玩
我覺得玩咩服都無所謂，但日服好似要vpn

係入就快
台服22號送好撚多野
同十幾日免費十連抽

邊個好？

我選下面，有真琴

去app post傾 會多d人回你

可可蘿吖 咩吖可可夢
Game台版係翻做可蘿仔
大陸殘體版唔知

建議大家唔好再養母豬

ue呢

佢地養我

母豬是用來屌的

0x0

小雪,泥馬留俾你

屌開噴水蘿白的

玩game冇得睇凱留喵嘅顔㙯

睇咗成集, 都係望條路人甲唔到
巴打你真係好眼利

臨尾要整返個合集

日本仔好勁

六星妹弓UB

武漢肺炎

記快完

就快完

等下季ue主場

下季有咩手遊改篇動畫?
暫時呢套真係算改得幾出色，雖然無咩主線,但勝在肯落本

馬娘

啲經費去晒背景同嘢食度

幾點有

原來未完

下集最後了
隻垃圾sv反而有34集

好好睇今集

回憶畫面冇UE

日和

今集好似劇情突然加速發展咁

個城鎮D人仲好似吸引/搞笑過佢地4個

集集都咁好睇, 一定要有第2季PLEASE

下季應該入第一章主線，遊戲入面條主線好後期先有ue

動畫睇顏藝
遊戲睇劇情同超靚畫風

貪吃佩可真係好好J
利申:尋晚先J完佢

有出場喎

最終回全滅再re第二季就神作

真男主

好好睇

感覺動畫係手機打霸曈前揀另一個option

突然呢集認真mode,唔係好慣

前世記憶既拍檔?

UE就算啦, 出多幾集小小甜心仲實際

其實有獸耳既係咪同時都有人耳?

你當係,亦都係上集手遊三位女主角

得尼瑪一個行兩聲道,因為佢現實真係一隻動物黎

WTF!?

草泥馬識打機好出奇?好似係俾人研究

去扭記訂定搵集運好

好撚貴

agger

聽日出孤仔訂

後面個位好似幾正
套野每個角色啲技都咁勁, 大爆炸咁

仲有一個鐘ue就出場

路人
遊戲入面d技都好勁...(指特效

畫得好似, 想買佢d本子

屌你老味好好睇阿

課左咁多cy俾第二季我ok

屌真係要怒課支持,出咩figure我都買撚晒佢
跪求第二季

嘩屌最後一集作畫好撚靚
咁好睇完撚咗點算

好睇又好笑
步未老是常出現

怕痛的我咁鳩都有第2季 依套都唔會冇架

呢套真係好好睇 劇情又改得好好 作畫一流
Cy爸爸我準備好張信用卡啦！ 比第二季我

今集個頭催淚到pk
最尾d作畫屈機到爆 d光線刻畫 不枉我今個月課咗幾k

唯一要彈嘅係...純套甲可唔可以唔好咁嘅色 好唔掂

今集靚撚到

今集好正

想問下係咪有ed 高清圖， 想留底

得呢張

好撚好睇
即刻課返幾pack石先，希望有第2季

真的神作
公主連結.....

神作 男主

碧最正

快D出第2季啦.....重未有小望同克蘿依呀

你個名

真神作
隻game都入坑左一段時間
出動畫而質素又咁高
係唔知有生之年佢仲會唔會出第二季認認真真講個主線

美食番，好肚餓, 不過最後一話先講主線係咩玩法
鋪路出第二季

動畫正過隻GAME 好多,

本身畫面已經好高質, 好尾果集仲可以再升級.

炮友社全主線仲係零關係，唔期待佢地會出現除非整個ova講插班生

塊面好似崩崩地